各位連登仔女 我而家挑你機

夠唔夠膽係投票日（24/11）朝早7. 15就準時係票站出面排定隊投票
條件； 有秩序地排隊
如果全部咁早出曬去排隊 個場面可其壯觀
投完順便食個靚早餐

正皮屌你 嚟咪嚟 洗怕你

負皮不了 驚撚咗你

Come on問你怕未

連登仔怕咗？

唔撚怕

黎明行動都得
投票會唔得？

喂 驚就唔好出嚟啦

最多投完先訓
你大我呀

大你我7點就排隊

係先好講呀 我前一日排定隊 唔好大我

大我？唔好做爛市喎你！ 跟！

平時連登仔唔係好串㗎咩

屌！日撚日都黎明早上起身㗎啦！

除非係偽黃淺黃！

屌 啱呀 但總有啲瞓到成隻豬咁

有無連登仔大我？

咁到時見

推

連登 人呢 7點鐘都唔見人

一早去投～

連登仔 攰啦？ 7點鍾落樓下都唔得？

驚撚咗未？

個個想等到最後先投？

推到 連登仔有樣嘢會驚

好撚驚

等我較定行程提示定下驚先

我接受你挑機

原來朝早排隊係蓮燈仔春袋

同埋朋友一齊挑我機好無 ？

乜咁多位驚朝早排隊 驚血糖唔夠？

負皮個啲講下驚咩?

尋日咪有人講過
連登仔集中七點半投？
咁政府咪知邊啲人同票箱係連登仔囉

唔通真係全部自己人咩 過往啲呀叔好早去排隊投票
BTW要搞9啲箱幾時都搞得 你又得一個指定投票地方 可以點?

HELLO?

推蓮燈仔春袋

屌你呃正皮

咁你夠唔夠膽比唔比

咁你夠唔夠膽比

up

推個 蓮燈仔春袋

蓮燈仔春袋

24號黎明行動去投票 唔係塞鐵

生理時鍾已經配合咗個行動

乜野 集中七點半投唔好
咁同三千火魔 10秒一下 10個鍾有咩分別
你估個票站咁快分流到咩
個目的係比大家睇到我地嘅團結

怕咗你

btw真係要挑機起碼要搵野賭, 裸跑呢啲基本野啦

推推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

0530 起身食埋個早餐仲有時間剩